世界而家患咗病毒恐懼症

水入面小小病毒左封右封 封完冇人感染 中完9成最多感冒 集體恐懼症比病毒更